(有圖)台灣人點解比人叫台狗

⼃
佢地自己開既鋪頭已經解釋左

估中